有冇絲打有興趣去摩納哥+ Tanzania

冇一個女仔朋友對呢兩個地方有興趣
自己去又呢種地方又淆底 有冇絲一齊去
諗住下年三月 留個tg

走粉團？

眼光唔好咁狹窄啦好唔好
自然文化歷史價值咁豐富既地方
一諗凈係諗走粉

有咩好淆
就算多個人都唔會幫得d乜

諗住幫手報警都多個人掛

摩納哥定摩洛哥呀

摩洛哥下話？
摩納哥怕條鐵

屌係喎寫撚錯
morocco 呀屌
摩納哥係自己去

岩岩去完番黎
somehow我個ig都有好幾個人去左
仲要連我follow開個啲artist都有去
btw有需要的話可以分享下摩洛哥既見聞/注意事項

巴ok？

就算有男性d頭巾佬拎槍咪又係跪低 一個人去啦

嚟緊九月會去tanzania

但我旅遊白痴有d野唔係好知/我有d資訊你可能想知

方唔方便留個tg問下野

狗公死全家爛春袋有性病

原來香港仲有好多人以為摩納哥=摩洛哥

去左未

去咗摩納哥
未去摩洛哥

有冇興趣